啱啱發現有隊女團叫Loona(本月少女), 原來佢地啲人都幾top

河秀映: kpop top 3 dancer
趙夏瑟: kpop top 3 visual
金智雨: kpop top 3 vocal
田姬振: kpop top 3 dancer + visual
朴彩嫚: world top 3 rapist
孫慧舟: world top 3 body
林汝真: world top 3 qq

如果早啲發現佢地可能就唔會晒咗貢多時間做wizone

樓主弱智

得孫慧舟ok

最好笑今次

係咪有個做左Elon個仔嘅 godmother?

world top 3 rapist 嗰個

樓主: world top 3 弱智

可唔可以講多少少

Vivi 唯一香港人(未表忠)

唔好信佢話得孫慧舟ok

河秀映: kpop top 3 dancer
趙夏瑟: kpop top 3 visual
金智雨: kpop top 3 vocal
田姬振: kpop top 3 dancer + visual
朴彩嫚: world top 3 rapist
孫慧舟: world top 3 body
林汝真: world top 3 qq

夠唔夠information

vivi行得好能前
詳細唔講

Rapper?

查咗字典原來係

樓主 top3 goodest

金定恩: top 3 18+
金賢眞: top 3 正直

鄭真率都唔撚講
好打極有限

賢真top壞人

只係冇其他咁虛偽

同佢個名一樣咁真

講多啲

你搵唔到證據

佢似Tiger King個Carole
冇證據但個個都知道個真相

屌笑死